被個扮手足嘅人呃咗錢，我可以做啲咩？

sorry我知我on9，我玩app識咗個女仔都傾咗兩個月度，之後佢話自己係手足，有影過發夢嘅相比我睇，但唔知係唔係真係佢自己嚟。佢話同時屋企人又有事搞到手頭好緊，我見佢影晒啲證件同地址比我，而且上網又搵唔到有關同一個人嘅事就信咗佢。原本今日佢要還錢嘅，但我呢幾日都搵唔到佢，想問各位我可以做啲咩？

呃咗幾多

5500

我應該等多幾日，定係快啲去小額錢債度排期？

三唔識7都借
又一個衰咸濕

等多幾日囉
不過建議你重開
吹水台好快沉

佢比相我先借比佢

厹比人昆錢是常識吧
以為毒撚春天

應該開咩台？

未見過面都唔好借啦
做卧底都可以係現場出現

成人台

時事台

我都唔知感情台囉
不過我覺得都冇咩建設性意見俾到你
如果佢有心呃你啲資料係假嘅就點都追唔返

應該唔會呀，佢影晒身份證、回鄉證同護照

on9好正常，5500唔算多，當學嘢
有時朋友熟人都會失蹤唔還，on9唔緊要，最緊要買教訓下次咪再咁柒
好過第日借咗5萬50萬先俾人呃

可能佢唔記得咗啫或者，又或者真係還唔到唔知點覆你
下次會問你再借呢⋯你間唔中問佢問題解決未，仲洗唔洗幫手
引佢出黎想點都得

咸濕仔

咁我可以可唔可以去小額錢債度告佢？

谷精上腦
$5500當買個教訓啦
定真係就餓死？

一開始我認係有啲，但之後見佢有啲肥都唔再咁諗啦，只係fd咁吹水。佢試過一陣時間都冇online我真係會擔心佢比人拉咗，怕手足有事，如果佢真係被拉人咗而還唔到錢我唔會怪佢，但扮手足呃錢就唔得

條女一定叫小月

報警玩大佢 有身份證就搵到佢出黎

可能真係手足呢

我都希望係

假啦on9